連續發左一個幾月惡夢，入嚟講吓你既夢境

每日起身都勁大汗，明明生活中已經同佢零接觸，

兩日前已經同另一個女仔開始左

但係點解仲要每晚發夢都見到佢

試過寫底曬自己既夢境，不過都係冇咩用

有一日上緊堂，佢坐我前三個位，佢隔離座左個靚仔，

正當要寫野之前我偷望見到佢同隔離個男仔有講有笑，

個課室好嘈，佢地傾左成堂，我就起折磨之中聽書，

當落堂起身果陣佢回頭望住我微笑，

之後拎起部手機send左個msg，然後我睇手機

「我已經同個男仔穩定拍左一年拖。」

佢笑一笑之後拖住個男仔走左

之後見到自己拎把麵包刀起廁所係咁割自己 見到勁多血就即刻醒撚左

你唔好累死個新女朋友啦

平時既我絕對唔會自殘 唔明點解會發埋啲咁既夢，已經唔係一兩晚既事

大概上年六七月，發過最少三次夢都係關於有第三者，靜係好記得其中一個，但記得三個夢入面第三者既形象都係細路至中一、二咁既年紀

果個夢係講我地三個係茶記談判緊，傾傾下我決定走，走走下又驚個第三者走佬唔埋單，前度又冇錢埋，之後又翻轉頭，結果真係咁，最終我埋單，個夢就靜係記得咁多

暫時件事既發展係去到我走果part，我平安夜發現自己被帽左，亦都冇揀到我
自己接觸過個第三者加可靠情報，個男仔的確性格係好小朋友
諗緊係咪祖先報夢俾我，成世人靜係記得依個夢
因為我拍拖之後次次祭祖都有求祖先保佑埋佢健康快樂

我都好想快啲忘記痛苦既事